天生毒撚格真係慘

大家先唔好話我咩毒撚樣，點都溝唔到囡

我想講嘅係就算正常樣，見到有好感嘅女仔都會緊張，唔識講嘢，扮見唔到，最後就不了了之望住佢哋同其他男仔玩

點解男仔永遠都要做主動嗰個

自以為正常樣

你好靚仔

我輻射樣

唔明有咩嘢慘 你話天生身體殘障就話慘姐
唔敢講嘢依個明明係可以改 可以學
可憐之人必有可恨

就係輻射樣都靚仔 點夠你嚟

吹奏完未

未幫你吹夠

更衣室等

唔係唔敢講嘢，係唔識r吹，怕講錯野，講幾句就好易dead，可以點改

唔講咪仲易dead 亂講就有話題㗎啦

我喺殘廁除晒衫等緊你

call緊你班fans去搵你

到有女主動就會驚佢有企圖

你有埋fans club 我無

我自己都唔知

啲女畀你電死晒

pikapika

好勁

你靚仔咪唔洗做主動囉

真？
點解既？
跟住叫？

練好用呢3句野既語氣，d 女可以自己講3日3夜
學埋重複佢句尾做疑問，可以講7日

就好似同你相約5年個個

好似依家嘅我
唔想諗多咗又沉船
日日同自己講死癈J
冇囡會鍾意你柒頭